人民日報：教協是鼓吹反中和反政府幫兇

內地《人民日報》海外版發表評論員文章，點名批評教協是鼓吹反中和反政府的幫兇，指教協副會長葉建源煽動學界強力表達政治訴求，理事張銳輝發縱容亂港分子煽動學生罷課，鼓動老師在校內搞衝突，作為向政府施壓的政治籌碼及犧牲品。

文章指，香港教育的問題由來以久，國民教育長期缺失，回歸後中學取消中國歷史作為必修科，通識教育亦被有心者利用，輸出偏激政治觀念，「非法佔中」發起人之一戴耀廷等持反對立場的教師，參與編寫教材，抹黑攻擊一國兩制，激化中港矛盾，批評這些教師妄圖挑起長期大規模罷課，為失去民心而氣數將盡的示威暴亂續命，連不知政治為何物的小學生都不放過，主動將混亂和暴力引入校園為教師之恥，讓香港教育蒙羞。認為要解除有關老師的教職，並正視香港教育制度性問題，從小開始培養香港學生的國家觀念，讓愛國愛港教育深入人心。

支那鬼國真係無恥到呢

汪汪汪

人民日報力橕721白衫人毆打市民 是鼓吹暴力幫兇

又黎,上次就黨鐵

唔好睇小，佢即係講到明要開始清算老師，佢一出完聲黨鐵第日就停

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

人民日報唯一用處 - 執狗屎

關佢鬼事
想造大台？

又要搵老師開刀，做老師真係可憐

指桑罵槐
其實係想畀壓力教育局

提防不知名籌錢黨！追查812．813機場集會嘅捐款去向

人民日報幾時死，日日插手香港事務

收皮啦
留明睇你將全部中學生退學

抹黑一國兩制，搞撚緊笑咩支民日報，你咪日日係度破壞一國兩制囉

繼黨鐵跪低後又一距作

取消所有學校，成立集中營

關閉全港學校囉...咁多野講

中共以為自己仲係幾廿年前老毛呀

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信